<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<xml>
    
 <drill id="0">
     <name>КРУГОВЫЕ ВРАЩЕНИЯ РУК</name>
     <description>Примите положение игрока в гольф, - стопы направлены вперед, спина прямая, руки перед собой, кисти сжаты, большие пальцы отставлены, как бы имитируя хват клюшки для гольфа. Выполняйте круговые вращения прямых рук, держа лопатки сведенными вместе.</description>
     <picture>gusa.png</picture>
     <time>2</time>
     <execution>Сделайте 25 вращений вперед в таком положении, а затем 25 вращений с ладонями повернутыми вверх.</execution>
     <effect>Разогрев плеч</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="1">
     <name>СВЕДЕНИЕ ЛОКТЕЙ</name>
     <description>Кисти у висков, пальцы сжаты, большие пальцы отставлены (см рисунок). Отведите лопатки назад, а затем сведите локти движением вперед. Упражнение выполняйте на два счета. Следите за осанкой. Тело нужно держать прямо, как у модели на подиуме.</description>
     <picture>svedenie_plech.png</picture>
     <time>2</time>
     <execution> Начните с 15 повторений.</execution>
     <effect>Разогрев плеч</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="2">
     <name>ПОТЯГИВАНИЯ ВВЕРХ</name>
     <description>Возьмите руки в замок, ладонями наружу. Поднимите руки над головой, ладонями вверх и потянитесь.</description>
     <picture>potjgivania_vverh.png</picture>
     <time>1</time>
     <execution>Сделайте 5 глубоких, медленных вдохов.</execution>
     <effect>Спина Дыхание</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="3">
     <name>СВЕДЕНИЕ ЛОПАТОК С УДЕРЖАНИЕМ ТЕЛА НА НОСКАХ</name>
     <description>Встаньте на возвышение таким образом, чтобы вес тела удерживался на носках, а пятки свисали вниз. Сохраняя баланс, сведите лопатки вместе.</description>
     <picture>svedenie_lopatok.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>2 подхода по 15 повторов разогреют плечи и улучшат осанку.</execution>
     <effect>Спина Дыхание</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="4">
     <name>ПОДЪЕМ БЕДРА С ПОДДЕРЖКОЙ</name>
     <description>Лягте на пол. Угол расположения бедер и колен равен 90 градусам. Возьмите правую ногу и положите ее на левое бедро. Усилием мышц правой ноги, толкайте правое колено к стене.</description>
     <picture>bedro_s_pod.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>Обычно данное упражнение выполняется в течение 40 секунд на каждую ногу.</execution>
     <effect>Обратите внимание, что у большинства спортсменов одна сторона тела менее подвижна чем другая и они будут пытаться отрывать таз и бедра от пола компенсируя свою дисфункцию. </effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="5">
     <name>НАКЛОНЫ ВПЕРЕД</name>
     <description>Ноги шире плеч, колени прямо, квадрицепсы напряжены (следите за тем, чтобы они были напряжены во время всего упражнения). Переплетите большие пальцы и вытяните ладони к полу.</description>
     <picture>naklon.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>Задержитесь в таком положении на 20 секунд, затем перенесите руки к правой ноге, но пальцы держите направленными строго вперед. Задержитесь на 20 секунд и перенесите руки к левой ноге, а потом в центр.</execution>
     <effect>Мышцы бедра остаются напряженными все время. Спортсмены выполняющие это упражнение впервые, замечали, что ноги начинают заметно дрожать.</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="6">
     <name>КОШЕЧКИ – СОБАЧКИ</name>
     <description>Исходное положение – стойка на коленях и руках, руки расположены под плечами, колени сразу под бедрами. Колени должны находиться на ширине плеч. Мягко округлите спину, наклоняя голову вниз, затем медленно двигайтесь в обратном направлении, поднимая голову. Вы выполнили 1 повтор.</description>
     <picture>cat.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution> Обычно выполняют 10 повторов.</execution>
     <effect>Спина Дыхание</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="7">
     <name>ВЫПАД НА КОЛЕНО</name>
     <description>Выставьте ногу согнутую в колене вперед. Сомкните руки и поставьте их на колено. Делайте выпады вперед, не допуская, чтобы выдвинутое вперед колено, двигалось дальше лодыжки. Почувствуйте напряжение в паху. Смените ноги. Оцените, насколько ровно держится спина во время выполнения данного упражнения.</description>
     <picture>coleno.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>Выполняйте упражнение по 40 секунд на каждую ногу.</execution>
     <effect>Спина Дыхание</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="8">
     <name>СКРУЧИВАНИЯ ЛЕЖА НА ПОЛУ</name>
     <description>Обычно данное упражнение выполняется по 40 секунд на каждую сторону.</description>
     <picture>scruchivania.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>Выполняйте упражнение по 40 секунд на каждую ногу.</execution>
     <effect>Спина Дыхание</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="9">
     <name>ПИРАМИДА</name>
     <description>Исходное положение то же, что и при выполнении упражнения КОШЕЧКИ-СОБАЧКИ. Отожмитесь вверх и напрягите квадрицепсы, держа спину плоской. Первой вашей реакцией будет желание округлить плечи, а ваши ноги начнут дрожать. Гармонично развитому спортсмену будет достаточно легко удерживать кисти и ступни прижатыми к полу. Посмотрите, насколько просто это упражнение выполняют 10 летние дети.</description>
     <picture>piramida.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>Удерживайте данное положение в течение минуты.</execution>
     <effect>Спина Дыхание</effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="10">
     <name>ВОЗДУШНАЯ СКАМЬЯ</name>
     <description>Облокотитесь о стену, опустив таз ниже колен, как будто вы сидите на воображаемой скамье. Ноги на ширине плеч и расположены на таком расстоянии от стены, чтобы образовался угол 90 градусов (ступни дальше колен). Руки за головой. Вы не должны видеть носки своих кроссовок. Прижмите нижний и средний отделы спины к стене, чтобы прочувствовать работу квадрицепсов.</description>
     <picture>scamia.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>Если почувствовали боль в коленях, - поднимите бедра немного вверх. Удерживайте данное положение в течение 2 -4 минут.</execution>
     <effect>При выполнении упражнение в первый раз, вы можете ощущать дрожь в ногах. </effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
 <drill id="11">
     <name>ГУСЕНИЦА</name>
     <description>В данном упражнении вам необходимо сымитировать движение гусеницы. Выполняйте упражнения как показано на фотографиях и помните об осанке (спина должна быть плоской).</description>
     <picture>gusa.png,gusb.png,gusc.png</picture>
     <time>5</time>
     <execution>ЕОбычно достаточно выполнить 6 повторов. Исходное положение как на фото а), затем при помощи рук продвигайтесь вперед, пока не примете положение, изображенное на фото b). Держа руки прижатыми к полу, - примите исходное положение шагая ногами вперед. (фото с). </execution>
     <effect>При выполнении упражнение в первый раз, вы можете ощущать дрожь в ногах. </effect>
     <thumbnail>icon.png</thumbnail>
 </drill>
 
</xml>